國際社群電競賽事 AEC 開放報名 !

首個綜合性跨國際社群賽事
香港地區玩家亦能報名參與
臺灣最大業餘聯賽《亞洲電子競技公開賽》將於5/29開放報名
本次將設有《英雄聯盟》與《爐石戰記》兩個項目
總獎金高達250萬台幣
玩家首戰勝利即可獲獎

續寫傳奇還是成為初茁新秀
《亞洲電子競技公開賽》成為征戰的第一站

詳細資訊請上官網查詢：
組隊、約戰官方社團：